hkcc retake 2018

聽大講summer sem好早已經截止報名 但啱啱出左gpa知道自己有科fail左 想summer retake 請問各位知唔知最遲幾時報 同埋有咩方法報？